光復元朗係"真"主線 請唔好懷疑行動錯焦

721鄉黑失控好明顯係係港共既戰術失誤 造就左兩樣對我地有利既因素:
1) 大量政府黑材料，絕對係民意子彈，唔駛多講。
2) 造就左一股黑色恐怖，而呢股恐怖係由政府搞出黎，唔再係示威者。
如果能夠把握呢次機會，還元朗於民，係等於大大巴刮落黑警同政府到。示威者直接保民生，仲唔夠聚焦?

由2014開始，港共一直陰啲陰啲溫水煮蛙，而我地一直等緊港共政府犯錯 ，比我地有正名去反抗。 呢次好可能係唯一一次既機會 （大量警黑合作證據 毋庸置疑）
因為鄉黑失控，連建制內部都開始動搖，呢個光復機會，係將政府既腐敗赤裸裸呈現出黎，絕對係民意升溫既機會。

上環36槍的確係人神共憤，但香港人已經見慣不怪。說話好難聽，但呢個係事實。黑警武力只會一直升級，而香港人亦只會習以為常。你再重申訴求，登報，遊行出黎比黑警打，佢地都唔會讓步，因為佢地根本唔在乎。

林鄭、何妖呢一類人，係唔會在乎香港經濟變差、香港被發旅遊警號或外資撤走。如果佢地在乎，就唔會送一萬億比中共，因為搞衰香港正正係佢地既目標。所有地鐵不合作運動，不交稅運動對佢地不痛不癢。佢地在乎既，只有佢地最迫切既人身安全。

鄉黑、黑警同中聯辦就係佢地依家仲可以也文也武既原因，你一日唔將呢幾道防線打破，你點be water都好，佢地don't fucking care。

光復元朗絕對係主線，請唔好懷疑自己！

光復香港

唔好自己嚇自己

食住呢一波浪 將更多瘡疤揭出黎

推

無人忘記過訴求 但運動唔可以膠著
光復運動係我地抗爭既突破 示威唔再係破壞民生 而係保民 同時突顯港共政府既昏庸

相信自己

無錯，唔好為場運動設下假兩難。
我唔會忘記上環個36槍，亦唔會放過元朗個班鄉黑。
政府、警察、黑社會既勾結，反映左中共管治既無能。
我地無失焦，要話俾班仆街知，
你地製造既白色恐怖，我地唔撚會驚。

順便一推

示威者於中聯辦外讀出宣言 既精彩片段

唔好比人用反間計分化 無錯焦呢回事

黑社會=建制派=港共
點會錯焦點

出面好多post做二元對立 講到好似聚焦元朗呢個短期目標就=失焦
唔好怯 自己嚇自己

RIGHT!!!
前線打仗後院放火 失焦撚咪撚再唔提元朗

無失焦呢回事 何妖依家氣急敗壞 中正下懷
建制仲驚過你

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

求幫推

lm

真主線係林鄭政府五大訴求

圈乜撚野套，一日元朗班鄉黑唔搞，一日都會冇人敢出黎

agger
要實現五大訴求
先要光復香港

無錯 絕對係長遠既真主線

(以正視聽)星期六元朗係主線,絕對唔係支線

LIHKG @ Android